何君堯點解無哂聲氣?

之前好鐘意屌泛民又屌黑衣人, 依家一粒聲都無出
係比元朗鄉黑尋仇定比中共棄卒保帥?

契爺都落左馬，契仔仲有得玩咩

何搵詩 都唔見左

人地琴日先又屌完警甴,武漢封埋vpn翻唔到牆上fb咩?

因為何已完望佢確診死仆街

毋忘721
仆街冚家剷死何君堯！